的士佬死全家

一上車講撚明行清水灣道經德福去偉業街落 點撚知㩒一陣電話望一望 去撚左將軍澳嗰個方向 我話街頭落兜撚左大圈去街尾 平時日日撘都比極40 夠膽死兜撚到70 錢都唔係最嬲 最撚火係講到明趕時間返工都兜尻我路搞到遲到 最尾嬲到屌尻的士佬 唔撚夠膽收我70

擺粒膠響度以為笑人巧威威

但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

做乜鳩